.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "janvier 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Où URL est par exemple \fI\%https://google.com\fP
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBweb2disk\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: «\ /some path/with spaces\ »
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Répertoire de base dans lequel l’URL est sauvegardée. Par défaut : .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Intervalle minimal entre deux téléchargements, en secondes. 0 par défaut.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Ne pas télécharger les feuilles de style CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Encodage des caractères pour les sites web que vous essayer de télécharger. Par défaut, essaie de trouver l’encodage.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
N’importe quel lien correspondant à cette expression régulière sera ignoré. Cette option peut\-être activée plusieurs fois, auquel cas n’importe quel lien sera ignoré aussi longtemps qu’il correspond à une expression régulière. Par défaut, aucun lien n’est ignoré. Si l’expression régulière filtre et correspondance sont spécifiées, alors l’expression régulière filtre est appliquée en premier.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Seuls les liens correspondant à cette expression régulière seront suivis. Cette option peut être spécifiée plusieurs fois auquel cas tout lien qui correspondra à cette expression sera suivi. Par défaut, tous les liens sont suivis.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Nombre maximum de fichiers à télécharger. Ceci ne sera valable que pour les fichiers à partir des balises <a href>.Par défaut : 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Nombre maximum de niveaux de récursivité c\-à\-d le niveau de profondeur des liens à suivre. Par défaut : 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Délai d’attente d\fB\(aq\fPune réponse du serveur, en secondes. Par défaut : 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Affiche des informations détaillées. Utile pour le débogage
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
